覺唔覺要打卡既公司一定係最撚垃圾？？

如題

做打手唔洗打卡

屌你老母

打左卡d人都係經常遲到
利申：絕少返工遲到

on9仔先準時

要返工本身就低端人口

你返唔返都係

因為我想份花紅豐厚d

你都幾小家

返工梗係為錢啦

一定要做水牙線打手

如果打卡日日準時走，但係老細因為呢樣野炒你，可唔可以告上勞記？

可以
因為炒人需要合理理由
但正路唔會咁on9講明因為你唔加班

樓主因可能之前返工打錯卡好撚肉酸俾人笑

樓主返緊庇護工場

慘 真係俾我估中咗
見佢一日得某d時段上到網就知

施丹見到迪甘斯咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

一上網就出醜

拍卡上電梯同出入公其實應該都叫打卡

咪又係照遲
遲1分鐘你夠疆咪扣我1分鐘既糧囉